富奸竟然去做youtuber

樓主使唔使我比個正評你

唔似富奸咩 唔知點解咁多負皮